wallpaper唔見左

本身set咗wallpaper
發現search 完 post 去返熱門 wallpaper就會唔見左

用緊s10 開左全螢幕